有冇人屙唔清啲屎，就會屙唔清啲尿？

認真問，其實咩原理

個個都屙屎 唔通個個都想屙尿咩

語癌嬌